大家冷靜啲。 現階段只可以和理非

好多po係度分化。大家小心。

200萬人出來, 好多只係想收回修例。
而家算係收回左。
所以好多人已經收左貨。

而家要 爭取成立獨立調查委員會查犬隻- 我認為只可以用和理非方法。